連登會員人數已突破二十八萬 ! ! !

樹大招風 大家要好好保護呢個平台

六月頭都係27萬到
一個月後多左成萬人

都叫有p牌系統保護住

之前一直做CD-ROM，遇到重要事情當然立即登記幫手文宣

我冇嘢講 我要見律師 我唔簽字 我唔解鎖

而家29萬啦

所以大家要事刻提高警覺 唔好比騙徒有機可乘

好擔心連仔個server頂唔住

隔離登過黎想問點甩p牌

已經有26頭甩咗p了 要等

五毛大軍

不過我CD-ROM 多，冇咩所謂既

保持獨立思考 唔好比敵人 輕易帶風向帶走左

圖中人大陸仔黎？

除左銀髮族
3毛警犬都要入嚟
收會員費以供反佔中人道援助嘅話
唔知班狗肯唔肯比

香港警察
吞槍自殺

落7仔買甩p卡 小心唔好買錯高登個張

原來你有開過po